點睇老燒火車內拍片唔戴口罩呢單野係台灣內越燒越烈？

話時話佢道仲歉未

佢用廣東話道歉係咩玩法

D台仔程度低到 一味淨係叫人滾 鳩叫咩中國香港
同中國人一鳩樣
人地燒山(Burn Hill) 係民國子民 正所謂 家有一老 如有一寶
半個自己人唔比面都算 人地老人家都唔放過
燒山我撐你 繼續留係台灣 唔好返黎

聽連登仔講 將香港文化弘揚開去

有冇咁憎香港人

撞正個洋腸機師同隻臭雞令寶島破功，咪俾人群起屌柒囉

同香港人有親咩

台仔不嬲都唔鐘意香港人

屌你老味俾條陷家剷影衰曬

燒山返屋企先錄啦
抵撚死的

冇親都唔使咁屌法下話
叫我地做中國人

香港人平時又冇得罪佢地
燒山呢d都係少數姐

應該大把5毛助功啦 之前鬼佬狂屌台妹真係中招佢哋都冇咩反應

台灣今日又有8單

5毛時間

燒山咁小氣，燈死你台灣就知錯

你唔拎hk01個討論區黎post5毛留言當真

有啲真台灣人嚟

睇清楚啲先啦

實係喇。件事等冇人提等淡。

佢另外搵人用國語講

其實台灣人有時比起連登仔更易煽動

台灣五毛唔少。唔使提等件事自動淡

請滾回中國香港 超真

但人地團結

輸入個案

廢老港蝗

台仔 不嬲 憎共諜 / 對共諜戒心重

本土同輸入差好遠

唔識尊重香港人？
屌你老母台灣狗

網上世界係咁嫁啦
講澳門同台灣post 咪一樣澳狗台狗咁叫
排外既野全世界都一樣啦

台灣人

唔係喎
我fol開嘅台仔/page
全部屌到佢仆街

易煽動100倍 拔草測風向就係咁黎
你係連登帶風向都有人出黎反你(不論有冇POINT)
但係台灣一見到人多就直接沖上去圍
冇人敢講反對

不過死廢老我一直認為應該扔落淡水河底
世界上冇比香港廢老更抵死既垃圾生物

你望下堆ac名就咁睇都見到一堆5毛ac
不過今次燒山係抵屌，冇咩好反駁
係有5毛同仇港撚加鹽加醋搞到啲說話好難聽咁解

諗起韓粉 打手多到

真選就輸晒

小心係小粉紅係度扮台灣人搞事

信唔信燒山整個最新蕭息 話台灣將會好安全 大陸唔會武力攻台呀嗱

聞說佢普通話爛到無人聽得明

連登都好多5毛打手啦

申請acc好易 水軍唔好話政治

歌手都大把 打機都有分身

台灣高鐵公司今表示，經查，本案該班次服勤員於巡視車廂時發現旅客有未戴口罩情形，故當場勸導旅客戴上口罩並降低音量，避免影響他人，而該名嘴也當下配合改正

道咗好耐
你自己無留意

係 佢果個年代洗鬼識普通話

有班台仔好鍾意笑中國香港架

咁又真係老燒唔啱嘅

本身台灣都就業好困難 人工低 太多大學生出黎洗碗
仲要香港人叻咁多 同佢地競爭
實屌架啦 比著我係台仔都唔想香港人黎

香港人不嬲低汁開所以唔出奇

台灣大部份人都抗疫上腦
唯一可以拎上台威既只有感染數字低

中共間諜爆料：至少20萬隻五毛 分化香港台灣兩地關係!!!!!!!!!!!!!!

澳洲媒體引述王立強指，一個名為龔青（中國創新投資董事會主席兼行政總裁向心之妻）的女子直接負責在台灣操縱台灣選舉的工作。早在2018年，他已在三地建立了20多萬個網絡帳號來攻擊民進黨，又成立許多粉絲團來進行網絡霸凌。另外，中時旺旺亦是其主要盟友。[6]

樓主可以pin呢個
呢排台灣既五毛好勤力開工

老燒道咗歉喇囉，仲想點？
一陣佢攬抄，祝福你台灣

老燒不及地頭蟲

台灣一向憎香港
係香港人鐘意奶

佢地都唔識燒生
只覺得佢唔戴口罩似藍絲廢老
你地係街見到廢老唔戴口罩都屌啦

臺灣滲透仲嚴重過香港
好多留言版都有五毛帶風向
而家臺灣人都唔睇唔理

討論區成日污煙漳氣
後生果班憎到中国入肉

平時屈連登仔屈唔夠
而家屈埋台仔

on9 問題
普通廢老咁做已經係全民公敵
如果有澳門人嚟香港，o係巴士唔戴罩9up，屌得仲勁
連登仔/ptt 歧視鏈係咁，好出奇咩

台狗收皮啦支那幾撚時武統台灣大家一齊攬炒

咩冇得罪 台仔 繁體大陸 笑人搵錢少 過到去以為自己大爺

好心做個好榜樣

有無人第一眼睇標題一心以為有人燒火車仲拍埋片就襟入黎睇

台灣人想同我地香港人宣戰？

廢老就可能係 蝗就未必 佢帶埋啲錢去 投資 請台灣人 貼錢比台灣就真

拜登上場咪變中国台灣囉，一家親

燒山根本係港蝗代表人物黎

佢拍左片道歉
同埋罪證已下架

台灣好好客，唔會歧視人
大把人未撚訓醒，話外國唔會歧視黃種人，識分中國，台灣，香港人

咪又係同d大陸人一樣買樓收租炒貴人地d樓

on9你都

尊重你乜撚野....
大陸西傳落嚟香港果陣
係咪又要尊重佢地唔屌得？
你都on9

不意外，台仔diu香港 = 香港diu支那

連登/香港崇台狗睇清台灣未台灣野性荒蠻 人工低 劣化版日本嘅真面目 日後唔好再吹奏台狗就行啦

收皮啦 今次係老蕭自己唔啱俾位人入
你繼續係腥港囉

臺灣滲透仲嚴重過香港

唔識台灣注音個啲應該係共諜

咁你有乜睇法

剩係打正體字扮台灣人有乜難
你叫班人打注音先啦

愛莉莎莎前兩日段片又係無帶口罩俾人屌到仆街
你唔係local又唔帶口罩咪踩多兩錢重
咩國籍都一樣

咁抵佢地赤化

網絡世界係咁，連登都係老母前老母後喇

高鐵高危, 唔中武肺已經好彩

香港人串丫嘛
好多香港啲低下層出身搵到啲錢同
小小社團關係去到啲比較冇咁有錢嘅地方
扮晒富豪串鳩人

你一陣又會比人話五毛
台灣唔屌得架

老人家都認咗自己為老不尊，你班後生仲想問候人到幾時

係連登班柒頭先會奶台
台狗係咁上下

佢平時出片又用國語咩

由得佢哋
反正，中國下年初就會武力收復台灣

基於香港關係和台灣的重要戰略地位
所以，台灣會直接一國一制和變成軍事禁區

台灣是中國不可分割的一部分

咪就係，兒登仔成鳩日笑人新北市，繁支，但又想移民過去爭飯食

老燒：他他他燒滾我 I'm 老燒

其實真係有好多台灣人真心唔鍾意香港人架
無謂搶住去奶人屎忽

崇日崇韓都咪崇台啦好心班撚樣
屎得食得落口

菜英文靠返送中踢走中國瑜，之後WFC班手足
冇人記得架

唯有企定定挨屌啦 希望時間耐左就無事

繼續ff井底之蛙

點會唔識上晒新聞
唐伯虎係人都睇過

連登仔又咪一樣
寫繁體字嘅支那

因為佢哋驚燒山話自己無事所以除口罩拍片係無問題

台灣人不嬲虛偽, 少少野就道德高地

佢講過唔識國語

燒山根本就係廢老一件

睇少少資料就扮專家 分析冇次中

為私怨屌足本土派幾年
係突然傻鳩連登仔無啦啦捧上天

台灣咪又係64比 睇大選結果都知 4成都親中 不過台灣基數夠大炸

true 唔洗太在意 戴返口罩
跟住繼續由佢地屌 屌多幾日就應該無事

本士好多都感謝燒山喎

得佢有幫手

冇錢得把口有咩用

一講錢d本士都唔見晒啦

就係無囉大家紋晒身知咩事啦
有時佢會爆一兩句真係唔掂的
係果種識廣東話先聽得明既普通話

要分化香港台灣幾咁容易
只需要五毛扮下台仔就得, 樓主信哂, 加上連登五毛再助攻

BTW,蕭生今次係唔啱架啦, 道咗歉, 以後做嘢小心啲啦, 呢穫真係俾位人入

投資基建或者高科技就話者，帶埋d錢去推高樓市，拍片同本地人爭飯食，本地文化又唔跟避難避到成個皇帝咁，好話唔好聽遲下身體唔好爭埋醫療資源，唔係蝗係乜

邊撚個呀開名啦

台灣其實咩情況
唔係已經大部份人平時唔駛戴?
室內搭車呢D就唔知了

笑乜鳩人姐 講到連登冇人講過咁

後生o個班有啲唔抗拒去大陸旅行同發展.

識就識嘅
咪就係果個話要喺台灣搞香港國中國嘅kol囉

分化撚 咪咁蠢啦

老蕭係台灣邊個識先得架 根本冇咩人理

讲事实就屈人五毛加盐加醋

試下搵個大陸人係黨鐵開咪10幾分鐘
唔戴口罩
咪一樣比人屌到鬆化
呢啲時候 門面野都唔做

關香港人咩事
邊個唔戴口罩仲要講咁耐野做show
抵屌啦

你活夠啫，仲有好多後生想生存

樓主幅圖應該係尋日台蘋下低D評論。新聞剛出一小時內冇人評論，但到香港很多人轉載的時候就評論轉多。我估計有好多本地反燒的過去留言。
至於講臺灣人係咪好討厭香港人。
我衹能說正如樓上已經有師兄講，好多兩毛或臺灣藍營分化香港人和臺灣人。大約由今年三，四月開始，在很多用國語的海外華人頻道留言，已見到有人帶風向，再加上部分臺灣人也有排外之心。

不嬲 係有時香港人太理想主義

台狗

燒山係有錯 但係根本只係個別事件
Comment個堆全部都係攻擊緊香港人
好明顯人地就唔鐘意你黎
大家唔好咁低賤幫佢地解脫啦
五眼都有好多地方可以去 台灣人唔歡迎咪算囉

你講得啱，但未必一定係五毛，反老蕭的何其多，有熱狗，有渾水，肥亨,141，再加上立會總辭和特朗普一事，連左膠都好唔妥佢。

總之一句講曬，佢係黃絲KOL之首，一定會搞佢，叫人唔好捐錢看佢等等等。

低調算啦，等單嘢沉咗，不要受分化，大把要事關注。
根本臺灣人並不討厭香港黃絲。

乜撚越燒越烈 根本無人討論

過左一日先得幾十個cm

你睇阿蟲泰配合01，即刻出嚟抽老燒水，你就知發生什麼事。

我都好憎台狗

咪睇完d網站留言就當主流先得ga

我之前過到去住一陣
d人一聽你香港黎即係埋黎傾計問香港情況

有時問野填野幫到手都會幫多兩步，完全feel唔到咩好憎香港人喎

不過咁多香港人係台灣定居都應該帶唔到咩風向

就係驚佢亂燈
一陣出片講台灣好安全 可以唔駛戴口罩
咁就仆街了

燒山自己錯在先
唔怪得人
成班連登仔好似支那人咁玻璃心

冇可能啦
唔係好想講都要講句互鬥內鬥呢d係同源基因黎 根深蒂固
你睇下一冇街頭抗爭 連登咪又變番以前屌空姐飛雞果d
排除3毛其實鬥黃批鬥日日有 特別係d波台狗
自己地方都搞唔掂
簡單d黎講其實就係欠缺迫在眉睫既共同敵人
係咪真係冇呢
其實大家咪就係未識死 或者一攰一淡落黎就忘記傷痛

小氣狗燈撚死台狗啦

燒山的確係寄人籬下

台狗口臭到

可能要賠錢

你咪係五毛囉

叻幾多？同一份努力香港人的確overpiad

當然overpaid 背後仲有誇張overpriced嘅地產

廿幾萬個

台狗不嬲都憎香港人架啦on99

淨係英文水平都屌打啦

係撚，純粹自卑心作祟

轉頭咪又係走去吹奏支那雞

蟲泰呢條恐懼撚
無病點解要戴口罩？
屌你老母🖕

係，有班柒頭好鍾意又🙏🏻又🙇‍♂️
好似天生做開契弟咁

40、50、60後一般都係社會問題嘅所在

台灣仆街嘞
蕭生發嬲燈死你台灣

老燒依獲真係柒左

打手

佢移民咗台灣正式成為臺灣人

佢呢句留言
我早在2016年親自喺台灣俾一個台灣人當面咁講過
我當時啱啱到桃園機場
喺無得罪過任何人嘅情況下 俾一個台灣人搭訕
然後佢就講咗類似呢句野意思嘅說話
所以我從來唔鍾意台灣

上次cctai有個台灣新增確診嘅post
我只係講咗句「連登仔唔係好吹棒台灣嘅咩」
結果俾人圍屌 又話我五毛
又話我終於等到機會有位入台灣

我一直都有講開
唔係個個台灣人都鍾意香港/支持反送中
有好多台灣人真心睇到自己好高
以為自己真係華人世界最後民主重鎮
從來香港唔應該當台灣係戰友 最多係同路人

不過相信唔少崇台撚會話係五毛/分化撚
唔會肯認清真相

最緊要台妹鍾唔鍾意

台仔智商係低d

戴口罩戴到有優越感真係第一次見

丟你老某

防疫撚又嬴

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

你On9我俾你收返依句

小英之前大選輸撚硬

賣國魚
媒體吹到救世主咁
網絡一片賣國魚粉
fd, Whatapps, wechat,巴哈, ppt
連KOL都支持賣國魚

唔係賣國魚條垃圾點做到市長
仲有大選有552萬臺灣人投佢票
擺到明話一國兩制，賣國賣到出晒汁

點解賣國魚大選會輸？
洗唔洗我由19年講起係話？

台灣人係純粹平均智商低

唔覺喎，啱啱今年去完台灣幾星期，我話係香港人，之後佢哋主動話歡迎嚟到台灣住，至少有三四次有人咁同我講，可能會遇到啲好人？

平時都唔見台仔咁大反應可能有三分一係五毛

我冇話台灣冇滲透
係唔認同你句滲透多過香港姐

ppt 八卦版講都冇講 就知幾「大」件事啦

食哂佢地d台妹
同港仔憎洋腸一樣道理

崇台撚肯認命未 根本台灣大把人理撚得你死
定係comment呢啲又係台灣五毛
定係呢個po鬧台狗嘅都係五毛

台灣無嘢多

酸民特別多